[香城online攻略]九月一 - 攤瘓機場

大家要汲取812、813教訓：

要點一、
防散水

唔好太在意有冇交通可以撤退，留意抵港航班資料，接機大堂會有告示牌，一日仲有抵港航班，就一定會有交通可以走。

若果有抵港航班，但無車走，我地攬埋班旅客一齊攬炒。唔好逼我

要點二、
勿分化、割蓆

連日累積既怒氣值我相信有唔少人會有激動行動，如果唔認同既/怕連累你既請自行保持距離，只要唔係去到殺人呢條底線，我見唔到有咩必要去阻止。

特別係確定捉到公安、餓底，唔該往死底打，唔認同既請離開，阻止既一律當同黨處理。

要點三、
盡量留係機場室內範圍

室內先係春袋、室外最多算係大脾內側，室外做戰場隨時仲難打過平時係市區。
我知GM出左通告話唔比我地入去室內，但人數夠多洗驚GM？大不了del game大家一齊棄game攬炒

歡迎補充
#諗到再講
#有人想知再講

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

和你suck 13:00見

有無人答到我, 如果機管局8月31號向法庭申請禁制令
由9月1號-10月5號禁止機場所有集結, 示威
咁有咩對策?

我地要向國際宣傳

［國際文宣］91機場要預先對外國文宣

除左春袋，記住：

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月一日 春袋
九月二日 三罷
九月一日 春袋
九月二日 三罷
九月一日 春袋
九月二日 三罷

咁咪各有各去睇imax囉

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

去到現場人夠多就會有對策

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

禁制令你可以預一定會有
如果驚既諗定入機場既藉口
只要你唔係入機場示威就唔會違反禁制令

我個人就覺得只要人數夠多無乜必要驚
咁當然一定要戴口罩戴帽
認唔到樣無得秋後算帳佢有本事咪入黎拉人
我地實拉埋班旅客一齊死
到時香港真正攬炒睇下邊個驚d

退一萬步講就算幾萬人唔入去機場禁制令範圍裡面
佢禁邊到，就幾萬人企個到既外圍囉，睇下你班旅客點入去
夠疆禁到去東涌青衣，宵禁呀笨

唔好意思，借個位宣傳
五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
每人一個twitter account，like & retweet 有關反送中的消息
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazism，谷行全球抗共

文宣source:

[國際版]

香港人未來日程
8月31日：民陣遊行（後到機埸）
9月1日：機埸和你塞，揸緊春袋（1300見）
9月2-3日：罷工罷課罷市
9月：佔領機場月

推

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

五大訴求，缺一不可

push

光復香港，時代革命

人手置頂推爆所有機場PO，就算得我一個都要頂住

推爆主線

@stuckwithyouopen

有先係正常

室內咪玩排隊
全機場咪我黎行下都唔比？ 禁制示威關我咩事

正解
推

機場禁制驚
平時咪仲驚
樓主最好開個post教人具體要做咩 之後先推

依加太空泛

無問題 大家唔好推
我整合左大家既擔心重新開post

ok 我整合完重新出

第二點唔同意，
呢個有鏡頭，有PR世界，只會變返813咁樣
學818咁捉到就同佢影相支持平反六四就得

又割？

而家有一班人見到狗係會打 咁你想點？

9月入機場

不割蓆，要檢討
咁813你覺得有無野要檢討

基本上當日GM一定會出禁制令唔比大家去機場示威集會，或者進行任何堵塞機場既行為。

應該唔少朋友真係好擔心會封號，始終大家承受能力唔同。但要打過呢條主線唔可以少左我地任何一個和理非/勇武！所以我建議承受能力較低既朋友諗定去機場既藉口，最好留有通話紀錄做備案。
（其實去機場就唔一定係去示威既！可以去機場博覽館、去觀景台玩浪漫、去UA睇IMAX、接機，下面開放集思廣益大家一齊諗多d去機場既活動）
理性d講，要從禁制令入你，佢必須要毫無疑點地證明你係去參與非法集結，法律上佢要證明你動機係去堵塞機場已經係有困難，留底去機場既原因做最壞打算已經好足夠

其次係係機場既活動：
1. 人數夠多既我地最好當然係入室涼冷氣等電影開場啦！
2. 如果人數真係唔夠多到可以擁入機場，我可以一齊係門口排隊入去。(大家記住拎定登機證出黎，效率d既方法可以排住隊先，排隊嗰陣慢慢搵)

其次大家要汲取812、813教訓：

要點一、
防散水

唔好太在意有冇交通可以撤退，留意抵港航班資料，接機大堂會有告示牌，一日仲有抵港航班，就一定會有交通可以走。

若果有抵港航班，但無車走，我地攬埋班旅客一齊攬炒。唔好逼我

要點二、
勿分化、割蓆

連日累積既怒氣值我相信有唔少人會有激進行動，如果唔認同既/怕連累你既請自行保持距離，只要唔係去到殺人呢條底線，我見唔到有咩必要去阻止。

特別係確定捉到公安、餓底，唔該往死底打，唔認同既請離開，阻止既一律當同黨處理。

同時，勇武請留意要避開鏡頭！盡量捉個公安去廁格處理，情況唔許可就幫手開遮/人牆避開鏡頭再打。

要點三、
盡量留係機場室內範圍

室內先係春袋、室外最多算係大脾內側，室外做戰場隨時仲難打過平時係市區。
我知GM出左通告話唔比我地入去室內，但人數夠多洗驚GM？大不了del game大家一齊棄game攬炒

歡迎補充
#諗到再講
#有人想知再講

咁樣得唔得？
仲有冇野執漏？

813要捉入廁所打 搵遮擋住打
但打公安我係覺得好痛快

我怕文長no read 開過個鋪叫人唔好擔心禁制令係咪仲好

Imax開返啦咩
1. 不如紅字 叫佢地 排隊 多人先諗入去果part
好多人唔睇字

話比佢地知
點做
同
平時地區都係大把犯法 點解依加會怕禁制令 上呢張圖問佢清場係咪要血洗機場

已重開：

[香城Online主線] 901機場攻略 (整合重開)